政府 DQ 黃之鋒 美國議員 twitter 幫推幫推幫推！

【#選舉主任蔡亮，The world is watching】

美國國會及行政當局中國委員會共同主席盧比奧（Marco Rubio）和參議員霍利（Josh Hawley）已分別發表評論，關注北京政權對我進行政治審查，以及選舉主任遲遲拖延不願確認我的參選資格。

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

[剩番四日]大專手足需要大家幫手！！

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

點 訓左冇睇
DQ左未

推

其實佢遲遲都唔核實已經算係DQ左
人哋區選都抽晒Number，佢都未有Number

唔撚理咁DQ

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

Push

咁撚樣都得

Gphone仲未人閘

同區另外兩條友有number啦咩?

要DQ一早DQ咗
根本冇位入佢 仲要驚美國制裁

唔撚出聲咁dq，香港政府仲有無丁點廉恥

佢地唔敢宣佈宵禁情況下利用黨鐵宵禁
聲稱唔係緊急狀態下用緊急法
然後就係唔敢正式宣佈dq嘅dq

咁樣外國勢力同商家都只係嘴炮同隻眼開隻眼閉

屌，同侵侵講又唔信

retweet

中共所講戰術得分化 抹黑 拖延
而家咁既時勢拖延戰術死得仲快

拖延選舉工程

不公

驚你唔DQ咋，垃圾支那

共產黨咁唔中意Gphone
香港人梗係要出盡力
畀佢見哂全球元首嫁啦

眾志個國際連結眾籌仲未達標，大家幫手推一推

好想睇下林奠有咩特色既DQ方法

馬太仲請緊病假?

計唔掂既鐵票

出到選黃之鋒贏硬

入到區議會就會影響背後「官商勾結」集團食大茶飯

所以不了

利益分配唔勻，中共計唔掂數

永續不確定，之後老屈之鋒答非所問，無DQ但變相 DQ

港共.

一定要DQ

黃之鋒connect外面最多最強既人,真係好難攪佢,有咩野佢都send去外國

決定到未？

你當人地d 參議員on9既咩

得就得,唔得就唔得
刊憲果日冇得避

push

共產黨一定諗一早殺咗佢無咁嬲

其實中共好想搵人買起佢
不過郁佢就可以好大獲

岩岩like左,RETWITTER

但香港政府係真心 on9，唔 DQ 得？咪諗方法瘋狂推個波比 gphone，變相DQ 你睇以前d政府部門我推你你推我就知，佢唔一定要拒絕，但無限拖

p

tui

個政府真係好撚無恥

香港其實好地地，係共產黨搞撚到香港聽又唔係，唔聽又唔係。聽撚完，出黎d結果次次都柒到仆街，又唔撚會幫手執返d屎，仲踩多腳，驚你老母閪班賣港狗唔死，最後賣港狗兩面不是人

mark鳩低佢地d鬼祟野，外國下次咪撚柒信中共港共任何鬼祟野！

借推

裝修通告更新咗！
入去睇最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

響朵

@

唔係話海怡西候選人全部無抽冧把咩？咁咪即係DQ海怡西選區？

個D選舉主任而家驚到賴屎
得罪美帝
畀死更難受

應該唔會

政府想dq佢
可能有小職員驚俾之鋒勢力制裁
一直到依家都無人肯做

可摸以轉做污點證人，爆埋之前dq嘅幕後黑手

輕判啦

無咗入工變相俾港共制裁

推and retweet

不嬲都係拖字訣㗎啦，之前dq排期上庭咪又係拖你兩三年拖到任期就完先有結果，第一日同政府鬥政治咩

選舉主任可以當棄子，美國佬俾壓力就塞啲錢送入安全屋，下個上任拖一排又再loop過

呢招美國佬唔會算唔到，gphone哥都唔會算唔到，支共港共不嬲都係咁玩

最後結果無論係點，美國佬已經拎到話柄，gphone哥隻plan b 點都選到，光環吸盡，輸嘅始終係香港市民

第一次牌面上係美帝監督嘅選舉，衰仔紙依舊要簽，依舊有侯選人冇得入閘，不公腐敗依舊發生

各位要諗下，場show博奕到最後，最壞嘅盤算係點。如果係得唔到自己想要嘅結果，ballot or bullet，自己揀啦

個職員心諗
條友令住本比死亡筆記更恐怖既野
你玩9我姐

有得無限拖架咩
到24/11都未有係咪成區冇得選

係喎, 仲未知結果...
差 d 唔記得左呢件事...

頭先903新聞話DQ左一個, 但冇講邊個被DQ

我都聽到 係咪gphone呀

係囉, 但就係唔聽有PO講

dq咗之鋒了

正式DQ咗

睇上面圖

下乜事

推上國際

文宣組 即刻做嘢

快

now出左即事

時

Source: 黃之鋒facebook

source 2:

仆街 推上國際 制裁曬佢老母臭閪

真係DQ咗

等睇邊個選舉主任

首先要搞鳩選舉主任條8婆先

呢個post都未睇晒留言就DQ左

推 gphone

‪Pro-democracy election candidate @joshuawongcf has been disqualified by HKSAR #HongKongProtest #FreedomOfExpression #HongKongHumanRightsandDemocracyAct #GloryToHongKong #hongkongbasiclawisajoke #DemocracyForHK @SolomonYue ‬

制裁制裁

屌你老母選舉主任

Tui

製栽

Dq

Cls

Retreet Gphone 呢條：

Done